IB 轉錢去firstrade

本身IB戶口有用美元做孖展，想再存入港幣換美金，再轉去firstrade。咁樣會唔會當左我settle 美元條數？真心唔識，有冇Ching試過。

千祈唔好
first trade, D order types and customization都極少

因為想有個account玩正股，預長揸

IB 都可以，IBHK or IB LLC?

應該係IBHK，已經有用黎玩孖展

咁開個Firstrade 都無壞，始終係offshore 同有 debit card，不過唔好expect 太多functions, 只係同銀行既差唔多。不過夠25000 USD + BNO 可以直接開 Charles Schwab International

我已經開咗Firstrade，先諗住用IB轉美金轉錢，先發覺可能會settle左部分margin

換100 HKD 試下先

都好thank you

Sorry 最後無入錢，用番IB算